Трекер полезных привычек "My Habits"

My Habits Logo

Добро пожаловать в My Habits – ваш личный трекер полезных привычек! Это веб-приложение, разработанное на Django, предназначено для помощи вам создавать и отслеживать полезные привычки, улучшая свою жизнь шаг за шагом.
Основные  функции

My Habits предоставляет следующие функции:

    Регистрация и Авторизация: Пользователи могут создать учетную запись и войти в систему, чтобы начать использовать приложение.

    Создание Привычек: Вы можете добавить новые привычки, описывая их согласно формату: "Я буду [ДЕЙСТВИЕ] в [ВРЕМЯ] в [МЕСТО]". Также вы можете указать, является ли привычка полезной или приятной, связать ее с другой привычкой (если это имеет смысл), установить периодичность выполнения, время, необходимое для выполнения, и вознаграждение после выполнения.

    Редактирование и Удаление Привычек: Пользователи могут редактировать и удалять свои привычки в любое время.

    Список Привычек: Пользователи могут видеть список своих привычек с пагинацией (по 5 привычек на страницу).

    Список Публичных Привычек: Пользователи могут просматривать список публичных привычек, но не могут их редактировать или удалять.

    Интеграция с Telegram: Приложение поддерживает интеграцию с мессенджером Telegram для отправки напоминаний о выполнении привычек.

## Запуск проекта с использованием Docker Compose

Для запуска этого проекта выполните следующие шаги:

1. Установите Docker и Docker-compose на вашей машине, если он не установлен.
2. Создайте файл .env в корне проекта и укажите в нём переменные окружения.  
3. Запустите Docker-compose: sudo docker-compose up -d 
4. Для доступа к административной панели Django, создайте суперпользователя, выполнив следующую команду:
   sudo docker exec -it CONTAINER_ID python manage.py createsuperuser
   где CONTAINER_ID - идентификатор вашего контейнера.